做過3年收數公司，你問我答

做過行內大型收數公司，收過上至大型銀行數下至個人債，日日面對超過70個男女收數員

利申：本身唔係做收數員，但會管佢地，我係絲。

放過幾多次火？

點入行

零次，我做個間唔係旺角個d兩人公司，有咩行差踏錯d銀行唔比數你收就仆街

in個陣先知佢係收數公司，個陣傻更更research都冇做有工in就走上去，但我既職位並不是收數員

請不請人 ？想轉行

之前做的但轉左行了

我都做過
其實依家咁多法例保護人
連公屋都有保安已經好難收?
你地點保持到生意

高x？

唔係得佢一間的

痴線
有保安又點
前排兩日淋一次隔離紅油
又噴晒大字

其實呢幾年比較大型既追數公司都有係大陸開，都係北上搵錢啦，呢個係大趨勢，有d菲律賓印尼收數都有做

如果講大型收銀行同一線財務公司，都係寄信打電話多，上門都有但唔係想像咁多，唔會郁d就上因為成本問題

我淨係做過依間

依啲應該有黑底
正常公司一定跟法例做野

舊年借左5皮比朋友，有欠單，有佢id，公司名（冇地址），車牌no，但屋企地址唔記得（佢搬時去過一次，山卡啦村屋黎，行多次應該會搵到）
白紙黑字寫左分期還，依家差唔多尾期，問親佢都側側膊話冇，呢兩日搵佢直頭唔覆，準備搵人收，你地有冇計？收唔到會唔會收費？

Here?